識得玩一定去藍絲page做文宣,鼓勵佢地組團去學校接盡責既警察子女放學,保護佢地

好想睇到南邊圍班白衫勇武哥哥、屯門娜娜姨姨、14拳肥叔叔擔住口煙組團係學校門口幫手接放學,
到時D小朋友一定學到佢地咁愛國

都係架人多好辦事！一定要好好保護